突發 人生第一次遇到巴膠

真係比佢嚇撚死
一上車即係放部電話貼住窗唔知做乜
成程車係到瘋狂左望望右望望
仲要係咁口upup
唔知真係以為佢痴撚左線

原來就係你條毒撚
一上車就係到播av 鬼死咁大汗仲逼埋黎
嚇到我想打爛玻璃跳車走

訓撚醒未

why

圖/片？

有乜問題？
人地又冇殺人放火

我有話你有問題

你有咩問題？

一個人！

我開咗個po平反

樓主入黎我個post

wfc

入啦屌你
我要為巴膠平反

收皮啦 根本冇人想理你
咁撚鐘意平反去平機會告9我啦
駁出位

我可以報警

報你老母臭煩膠

你死得
我已經cap咗圖

校園台傻鳩嚟，唔使理佢

一睇就知 扮蝦腸都扮得柒過人

有無人搵得返渣住紙皮軚盤張相